買新電話比老豆，幫佢subscribe 啲咩channel好

順便幫佢係wechat/whatsapp扑埋深藍親戚，成撚日send埋啲垃圾圖文出黎，請指教

Push

劉馬車